求好心人收養鬆獅蜥

因為屋企一直都唔鍾意我養蜥蝪
所以我將隻鬆獅蜥，拎咗返去我公司個倉到養
但係最近公司要調走我第二到做野，由於地點太遠我實在唔方便將隻蜥蝪搬過去
所以求各位巴絲，有冇好心人可以收養

我ok架 之前有養開

上面有人認左頭
點解仲要推

btw d相幾靚
影多幾張

巴打係唔係真係有興趣

真 唔洗收養費架？

巴打 唔好意思 🙇‍♂️
琴日有個親戚願意接收